[多圖仲咁靚]#林泳淘 劉穎鏇 黃心穎 孫慧雪 莊錠欣 朱晨麗 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十五輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

湯怡 : 岑麗香
朱晨麗 : 黃翠如
黃心穎 : 游蕙禎
孫慧雪 : 林泳淘
陳煒 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 彭慧中
黃智雯 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 袁澧林
劉穎鏇 : 陳庭欣

冠聯第十四輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十五輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-12-8 12:30am-10:30pm

(4)湯怡vs岑麗香(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-8 12:32am-10:32pm

(2)朱晨麗vs黃翠如(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-8 12:34am-10:34pm

(18)黃心穎vs游蕙禎(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-8 12:36am-10:36pm

(8)孫慧雪vs林泳淘(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-8 12:38am-10:38pm

(7)陳煒vs莊錠欣(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-8 12:40am-10:40pm

(16)陳嘉寶vs彭慧中(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-8 12:42am-10:42pm

(6)黃智雯vs趙慧珊@SG(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-8 12:44am-10:44pm

(15)李施嬅vs袁澧林(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-8 12:46am-10:46pm

(1)劉穎鏇vs陳庭欣(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠聯賽程

16.

2018-12-15

趙慧珊@SG : 孫慧雪
彭慧中 : 陳庭欣
黃翠如 : 湯怡
莊錠欣 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 朱晨麗
袁澧林 : 黃智雯
林泳淘 : 劉穎鏇
岑麗香 : 陳煒
李施嬅 : 黃心穎

17.

2018-12-22

朱晨麗 : 林泳淘
黃心穎 : 黃翠如
陳庭欣 : 莊錠欣
孫慧雪 : 游蕙禎
黃智雯 : 李施嬅
陳煒 : 彭慧中
劉穎鏇 : 趙慧珊@SG
陳嘉寶 : 岑麗香
湯怡 : 袁澧林

18.

2019-1-12

彭慧中 : 岑麗香
陳庭欣 : 黃翠如
孫慧雪 : 黃心穎
陳煒 : 林泳淘
劉穎鏇 : 袁澧林
朱晨麗 : 趙慧珊@SG
陳嘉寶 : 李施嬅
黃智雯 : 游蕙禎
湯怡 : 莊錠欣

19.

2019-1-19

趙慧珊@SG : 陳煒
黃心穎 : 黃智雯
黃翠如 : 陳嘉寶
莊錠欣 : 彭慧中
游蕙禎 : 劉穎鏇
袁澧林 : 朱晨麗
林泳淘 : 湯怡
岑麗香 : 陳庭欣
李施嬅 : 孫慧雪

20.

2019-1-26

彭慧中 : 黃翠如
朱晨麗 : 李施嬅
陳庭欣 : 趙慧珊@SG
陳煒 : 袁澧林
劉穎鏇 : 黃心穎
莊錠欣 : 岑麗香
陳嘉寶 : 林泳淘
黃智雯 : 孫慧雪
湯怡 : 游蕙禎

劉穎鏇

湯怡 : 岑麗香 68(+5)-91= 73-91
朱晨麗 : 黃翠如
黃心穎 : 游蕙禎
孫慧雪 : 林泳淘
陳煒 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 彭慧中
黃智雯 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 袁澧林
劉穎鏇 : 陳庭欣

湯怡 : 岑麗香 68(+5)-91= 73-91
朱晨麗 : 黃翠如 140(+9)-21= 149-21
黃心穎 : 游蕙禎
孫慧雪 : 林泳淘
陳煒 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 彭慧中
黃智雯 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 袁澧林
劉穎鏇 : 陳庭欣

湯怡 : 岑麗香 68(+5)-91= 73-91
朱晨麗 : 黃翠如 140(+9)-21= 149-21
黃心穎 : 游蕙禎 22(+2)-128= 24-128
孫慧雪 : 林泳淘
陳煒 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 彭慧中
黃智雯 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 袁澧林
劉穎鏇 : 陳庭欣

湯怡 : 岑麗香 68(+5)-91= 73-91
朱晨麗 : 黃翠如 140(+9)-21= 149-21
黃心穎 : 游蕙禎 22(+2)-128= 24-128
孫慧雪 : 林泳淘 47(+3)-109= 50-109
陳煒 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 彭慧中
黃智雯 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 袁澧林
劉穎鏇 : 陳庭欣

湯怡 : 岑麗香 68(+5)-91= 73-91
朱晨麗 : 黃翠如 140(+9)-21= 149-21
黃心穎 : 游蕙禎 22(+2)-128= 24-128
孫慧雪 : 林泳淘 47(+3)-109= 50-109
陳煒 : 莊錠欣 69(+5)-78= 74-78
陳嘉寶 : 彭慧中
黃智雯 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 袁澧林
劉穎鏇 : 陳庭欣

湯怡 : 岑麗香 68(+5)-91= 73-91
朱晨麗 : 黃翠如 140(+9)-21= 149-21
黃心穎 : 游蕙禎 22(+2)-128= 24-128
孫慧雪 : 林泳淘 47(+3)-109= 50-109
陳煒 : 莊錠欣 69(+5)-78= 74-78
陳嘉寶 : 彭慧中 43(+3)-95= 46-95
黃智雯 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 袁澧林
劉穎鏇 : 陳庭欣